賓周太長點算好

賓周太長唔識點擺，擺左擺右，擺上擺下都唔舒服。最後我打左個結，都幾舒服。不過要用既時候發現，條賓周攣左，放唔到正常閪到，有冇絲打個閪係攣黎相認下

切短D

分俾me

煲湯

好補

由個根部已經開始攣，那埋一舊，平時打結個陣我下面睇落去係似有兩個春袋，

去屌鴨啦，反螺旋型ge

打結？條J可以唔洗要了

你中意 tangent 賓周?

食賓周，生賓周?

大袋泥螺旋屌

未必既，聽日在明天，世界70億人一定攣閪既比我屌到

你阿媽煲雞腳湯你飲，係咪生腳呀？
如果係既叫伯母係豬腦湯你飲啦，生腦呀

可否畫個圖出黎係點樣S型

但係隻雞腳唔係我架wor，隻雞架wor
依家條賓周係我架wor

圖？

咁都計到

對摺, 奶龜頭